其實玩水魔法，手術手套好用過氣球好多

個開口夠大，用普通樽都倒得入，之後綁個結就搞掂